覺唔覺男仔唔肯原諒俾帽佢戴既女朋友 即係根本唔愛對方

俾頂綠帽你 同左d交友apps既男仔飲下野 上左幾次床就話要分手block晒對方 人地知有男朋友都無介意啦 講到尾根本就係唔愛對佢 可以分得咁瀟洒

樓主一定好鐘意帶綠帽

我係真絲

臭雞

人生冇意義了

原來兩年感情都比唔上識左兩個月既男仔 人地咩都就晒我

我都係因為大家太穩定 先想識下朋友姐 成世淨係對住你一個好伙 無晒朋友好無

扑多幾次

唔啦 無晒心情

幫我

唔幫 你人生冇意義

樓主你冇咩事下話，曲到咁

無 佢咁絕 一次機會都5俾 道歉我都唔會理返佢

夾我

打柒你

同佢講番 你都可以比綠帽我戴架

佢條氣實順晒 仲瘋狂tum你

5想 點解要咁

臭g, 邊個岩岩識既唔係就哂條女 豬過豬dum兜

唔關事lo

想食你緊係就哂你啦 遲d?迫你玩sm添呀

..咁都咩左啦 佢都係咁關心我 氹我

淫賤

呃蝦條

叻喇...呢個應該接受到帶帽 可以一試,成功既話你就可以食到飽

一次不忠，百次不用 臭g

超，你都搵到好碼頭啦，洗鬼人原諒你咩
收皮啦臭雞

各有各玩

唔會 佢對我認真 唔係玩玩下

覺得好委屈 一絕起上黎真係咩都做得出

做d咩

飛我 block晒所有野

遲d屌厭左就現型

佢對我好 拍得住我前度 又唔介意我過去

以為有咩咁絕

留名睇到時條仔屌第二條女 之後開post 鬧佢

尊嚴問題
下次同佢講咗先啪其他人
俾心理準備佢

原來尊嚴重要過我 咁我都係可有可無姐

送帽俾男朋友，然後獲得原諒，係愛呀！

利申：綠帽巴打

我本身都認左啦 咪話唔再搵lo

下，做男人做到咁不如去死啦

佢block你係因為佢太中意你 驚自己會忍唔住搵番你or 見到你d野會好傷心

覺唔覺女仔唔肯原諒俾帽佢戴既男朋友 即係根本唔愛對方

未玩夠就認左佢，何必妖魔化前度去自欺欺人呢？

唔明

佢講野好絕 好難聽 好賤

反話 等你嬲左佢唔好再搵佢 佢驚佢會忍唔住原諒你

我無唔認。。。但咪話返佢身邊lo 佢肯我都會考慮試多次。。。

唔知 佢block我之前講d野好賤 我嬲到block返佢

我明你咩意思，但當你有不忠既念頭果一剎那起其實已經要預計左另一半唔會原諒自己，唔係個個都咁傻可以接受到被最愛既人背叛。就算再係埋一齊佢個心都係會有條刺係度，總係神經緊張凝住你會再次出軌，你難受時又真係再次出軌再傷多佢一次，咁又何苦呢？

我同佢講 如果真係會發生 我一定分左手先 唔會再傷害佢啦⋯ 佢叫我慳d

。。。我睇到你咁答都會好果斷咁同你斬鑬

+1 你真係on9 分左手就冇傷害 你真係好野

你都係繼續遊戲人生玩多幾年再考慮搵一段穩定既關係啦，或者玩下玩下你會搵到真愛？

樓主可唔可以pm 我睇下你真人
想睇下會派帽既女仔有冇樣睇

咁我都係講事實..我認我唔係好女仔 ，唔想俾假希望佢 反正佢都唔會再信任我 總好過暪多佢一次出去玩la.. 但果陣我就係唔想無左佢

咁我果刻真係知錯回頭嘛 將來未發生既野我唔想亂應承佢

普通女仔一個 細細粒 90後

原來識兩日嘅男人重要過你男友嘅
咁佢都係可有可無姐

On9

原你老母諒咩！用個豬腦諗下俾人戴帽係乜feel先啦。你問對方愛你之前有冇問過你愛唔愛對方啊，on撚9

我都覺
d男人咁撚廢就咪撚學人拍拖喇

無諗過咁就分手

唔係唔愛 只係無晒火花

你男友出軌你會唔會分手？

睇下咩原因

冇晒火花就可以派帽？一段感情點要兩個人一齊維持。
你悶左派帽就應該，咁男悶左派帽你又係咪會笑笑口講
"女仔唔肯原諒俾帽佢戴既男朋友 即係根本唔愛對方"？

果陣覺得佢愈來愈懶 我地好耐無出下街，放假都係屋企訓 我覺得拍拖唔應該咁 有出過聲 都無用 佢都好似無乜將我放係心上 好似所有野都take it for granted 咁

下個無晒火花，再派帽

調返轉諗 你條仔上左第二條女你會唔會原諒佢
但如果我愛佢既話 我真係會原諒佢
但個心 永遠有條刺

可能你條仔唔係唔愛你既 係佢接受唔到姐

你中意咁講我都無辦法

睇情況 同佢之後打算點

yes